份卷100分滿分，以前成日唔合格，今次拎最佳進步變都唔俾開心？

份卷我就拎唔足100分 以前就成日肥佬 但今次個分數都見得下人
計會考grade我都應該坐C望B 我就唔會自滿而且會繼續改善
但有班人話我拎唔夠100分唔俾開心 跟住又話我其他方面表現弱 總之就廢啦 仲叫我即刻去溫書 操pp操到100分 平時放假都要join課外活動 一日都唔可以抖 唔可以開心 唔可以自滿操PP

我會繼續改善 唔會放棄
但係咪開心一日都唔撚俾？谷左成個考試月份 我都係想打一日飛機 屌